<NEWS>
    <article>
        <titlenotice>10 personagens populares da Marvel que sumiram do mapa</titlenotice>
        <datanotice>11/09/2019</datanotice>
        <notice>A fama é inconstante. Você pode estar no topo hoje, mas pode chegar ao fundo do poço amanhã. Algumas criações de quadrinhos não foram feitas para durar. </notice>
        <link>https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/listas/2019/09/10-personagens-populares-da-marvel-que-sumiram-do-mapa</link>
    </article>

    <article>
        <titlenotice>10 vezes em que a Marvel transformou Homem-Aranha em vilão</titlenotice>
        <datanotice>11/09/2019</datanotice>
        <notice>O Homem-Aranha é um dos personagens mais queridos da Marvel. Carismático, o Cabeça de Teia é um sucesso desde que estreou nas histórias em quadrinhos, mas nem sempre foi um super-herói. </notice>
        <link>https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/listas/2019/09/10-vezes-em-que-a-marvel-transformou-homem-aranha-em-vilao</link>
    </article>

    <article>
        <titlenotice>HQ revela por que Capitã Marvel é odiada por todos</titlenotice>
        <datanotice>11/09/2019</datanotice>
        <notice>A vida da Capitã Marvel não tem sido fácil em sua série de quadrinhos atual, que tem roteiro de Kelly Thompson. Ela se tornou a heroína mais odiada pelo mundo em edições passadas, e agora o motivo foi explicado pela vilã da história.</notice>
        <link>https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/quadrinhos/2019/09/hq-revela-por-que-capita-marvel-e-odiada-por-todos</link>
    </article>

    <article>
        <titlenotice>Todos os personagens da Marvel que mataram Thanos este ano</titlenotice>
        <datanotice>11/09/2019</datanotice>
        <notice>Sem sombra de dúvidas, Thanos foi o vilão mais importante da Marvel em 2018 e segue mantendo esse posto em 2019. Tanto nos cinemas quando nos quadrinhos, o titã acabou tendo um grande destaque, o que significa que ele também acabou morrendo bastante.</notice>
        <link>https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/artigos/2019/09/todos-os-personagens-da-marvel-que-mataram-thanos-este-ano</link>
    </article>

    <article>
        <titlenotice>O pior X-Men de todos os tempos, considerado até pela Marvel</titlenotice>
        <datanotice>10/09/2019</datanotice>
        <notice>Dentre todos os mutantes do universo X-Men, temos heróis amados e odiados, poderosos e inteligentes, mas apenas um mutante foi chamado de “pior de todos os tempos”, pela própria Marvel. </notice>
        <link>https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/artigos/2019/09/o-pior-x-men-de-todos-os-tempos-considerado-ate-pela-marvel</link>
    </article>

    <article>
        <titlenotice>Os 10 melhores momentos de Vingadores: Ultimato</titlenotice>
        <datanotice>17.08.2019</datanotice>
        <notice>Vingadores: Ultimato chegou no digital e agora chegou o nosso momento! Vamos lembrar os dez melhores momentos do filme, aqueles momentos que tocam o coração e que fez a gente chorar, sorrir, ficar espantado, chocado… não importa. São aqueles momentos que nos tocaram de alguma maneira. </notice>
        <link>https://www.omelete.com.br/marvel-cinema/os-10-melhores-momentos-de-vingadores-ultimato</link>
    </article>

    <article>
        <titlenotice>X-Men, Vingadores: Ultimato e Namor: a Marvel Sigilosa</titlenotice>
        <datanotice>16.08.2019</datanotice>
        <notice>pós uma grande apresentação na San Diego Comic-Con, o Marvel Studios está dando os primeiros passos para suas próximas fases no cinema. Enquanto a Fase 4 está totalmente definida e incluirá filmes e séries, o estúdio já está pensando no futuro além disso. Mas tudo é totalmente sigiloso até agora.</notice>
        <link>https://www.omelete.com.br/marvel-cinema/x-men-vingadores-namor-sigilo</link>
    </article>

    <article>
        <titlenotice>Vingadores: Guerra Infinita</titlenotice>
        <h4>Conheça Todos Os Heróis Já Confirmados No Filme!</h4>
        <datanotice>21/08/2018</datanotice>
        <notice>Continuando com a série especial de posts sobre a estreia mais aguardada do ano, hoje chegamos com a lista de heróis já confirmados em Vingadores:Guerra Infinita. Prepare-se para muita ação e diversos poderes, porque a lista não é das mais curtas.</notice>
        <link>https://medium.com/%C3%A1gua-de-salsicha/vingadores-guerra-infinita-conhe%C3%A7a-todos-os-her%C3%B3is-j%C3%A1-confirmados-no-filme-29e1ab4bbf1c</link>
    </article>

    <article>
        <titlenotice>Vingadores 3 e 4 filmarão de janeiro a novembro de 2017</titlenotice>
        <datanotice>27/10/2016</datanotice>
        <notice>Kevin Feige revelou para a Collider que as datas de filmagens dos dois filmes dos Vingadores já estão marcadas: o primeiro deve começar a ser rodado em janeiro, e as últimas cenas devem ser captadas em novembro de 2017.</notice>
        <link>https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/filmes/2016/10/vingadores-3-e-4-filmarao-de-janeiro-a-novembro-de-2017</link>
    </article>

    <article>
        <titlenotice>Vingadores 3 e 4: Sequências de Era de Ultron serão filmadas no final de 2016</titlenotice>
        <datanotice>27/04/2015</datanotice>
        <notice>O ator Chris Evans, que interpreta o Capitão América no Universo Cinematográfico da Marvel, confirmou que Vingadores 3: Guerra Infinita - Parte 1  e Vingadores 4: Guerra Infinita - Parte 2 serão rodados no final de 2016.</notice>
        <link>http://www.adorocinema.com/noticias/filmes/noticia-112975/</link>
    </article>
</NEWS>